【7半維園】警犬出到聲話溫和，大家今日更加一定要去維園。

【上年六四晚會】母帶10歲子首次出席知真相 周日上街反《逃犯條例》

真係冇嘢發生：

證明其他集會都係有心打壓，向世界（特別係左派大愛）展示香港人係同民主人權企埋一齊，最主要嘅訴求係清晰，而唔係被抹黑係為咗搶嘢/英藉。警犬做唔到乜propaganda，因為我哋一定會有下一次遊行集會。

警犬反口發癲：

反口咪向呢個世界證明呢個政權幾無恥，搞咗就三十年嘅悼念活動都容不下，中共以後只要更加癲，為咗自己一定要管。大家基本上唔洗做啲咩，基本上有人屌吓某隻狗，佢要發癲始終要發癲。到時大家即刻要走，咁多年嘅活動終須被迫人去樓空。

7點半 維園見

推 如果話對方維穩而唔去
絕對係白痴 口號係任你叫

可以去既人盡量去下
唱完自由花
默哀完走

握

劇本：有失控黑警故意落場挑釁市民製造混亂 》借意腰斬集會並call大量黑警增緩驅散並濫捕同濫用暴力打市民 〉安排大量警力係各個隧道巴士站、地鐵站同係各主要幹道set road block圍捕市民 》黑警同正苦將六四集會定性為暴動

鬼信

推

推推

唔出占占占 唔夠節日氣氛

你咪定性暴動囉 主要係大家要BE WATER

最怕係冇人

默哀完，都可以唱多次榮光先走

小心，點蠟燭話你縱火！

我唔係叫人唔出，只係提醒大家小心

你係指中共

Push

之後藍營一定吹俾人覺得香港仲有自由、仲可以悼念六四、一國兩制未死

要諗計拆

推 出左黎先

屌你地去撚到咪又係搞事

一定會有下一次遊行集會
除非大家唔再出

狗講温和，係咪即係用餓計插反搞事，之後「不得不嚴正汁發」(即濫哺)？

邊個搞事呢 上年係有20+萬人去

200幻人呀 計小咁撚多

又block一隻三毛

又屈毛 唔肯面對現實

講緊64 64已經有人講送中

今次可能係最後一次

咖啡雞蛋ready

你自己去飽佢

咁咪好囉

但六四真係大日子，呢次文宣戰一定唔可以俾對家spin到去「證明香港仲有自由」

根本一定要去
要叫人唔去大把理由
講明打壓，又話唔值為六四送頭
講明放軟，又話幫港共維穩

但係去=證明香港人未放棄
唔去=證明示威已經散水

去到被打壓=證明一國一制
去到無被打壓=證明港共有心控制差佬，之前係故意警暴

我係獨派，去唔去六四好？
雖然六四係鄰國既事，但現實上大陸未正式係鄰國。現實上，六四晚會係用作區別香港同大陸既分別。去六四，可以視為表態，表示香港人仍然會反抗。

講深入啲，89年既中國人，擁有追求民主自由既理想，係最後一批有良知既中國人，去悼念佢地係無問題，唔應該將呢班烈士看待成蝗蟲。關注鄰國既事又唔等於大中華膠，無必然關係。

多謝你認證

bump

賭狗隻忍唔忍到，某程度上今日狗一出手等於倒火水落國際戰線

示威散水 好 定 打文宣戰好

就係驚佢唔出手

唔get？我有講散水？

泛民打手出晒嚟
係去都另起爐灶吖

行動post

對家阻止，香港人唔放棄，點會理解成仲有自由呢？

都劇本左咁多個月啦

真

維園見

我指大家照去 打文宣戰會好過
因為怕spin而唔去

死黑警屌你老母

七半維園見

唔知屯門會唔會冇人
今晚去

又一隻3毛上釣

我咁嘅起底都係黑警?

我屌黑警又唔係屌你

認同

所以就係諗緊今晚去完，又真係和平結束嘅，點打文宣好

甚至係今晚已經要同定外界講，唔好等對方吹咗風我地先反擊

都係推post姐我

手足一生平安

一定要去
我都幾肯定呢個會係近期算聚到人既和理非場
三四十萬人叫香港獨立

維園見 祝大家平平安安

伏味濃

等上國際頭版

唔好成日留守 Be water
基本上呢排行動..現場上網都好順啦 要睇TG

今日一定要出

612 721 831

三毛:又屈毛 唔肯面對現實

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

要人出緊去cwb食飯

五毛係咪攞唔到護照

方向係：香港人不畏懼惡法同強權 即使政府阻止仍然出黎和平悼念

仲信黑警

護照？你講Bno? 呢本難民passport送都唔要

驚勇武又做野 比藉口班狗

知道

完場個陣一齊嗌口號 扯枝光時旗
班狗實慶慶地忍唔住 佢地一見旗就燥
今日係較多人嘅大型活動
感覺上隨時會開戰

是旦啦 反正已準備移民

唔要定攞唔到

有咩用 係你地咁撚on9先攬住

唔好理佢 BLOCK啦

但如果今晚啲狗唔阻止？

咁即係唔要定攞唔到呀

屌 出反對通知書唔叫阻止？

等d人入哂去再老作理由係出面射tg入去,係門口一次過捉哂所有人

出反對通知書係阻止

但畫面上佢係有讓步

而且國際唔會睇張反對通知書

人人都係記者
相機食先

跟本要申請不反已經係荒謬 出反對通知更加係打壓
而家講緊文宣方向 文宣就係要令國際知道政府點限制人民集會自由同香港人對抗極權嘅態度囉

清晰

中國D打飛機新聞仲多人睇
睇嚟今晚都係唔多人關注

我就覺得佢唔批不反又開聲話溫和又剩 係想做戲比國際睇香港有集會自由姐 我就寧願唔配合佢 再同國際宣傳 連續30年既64集會無埋

今次仲要無大台

有支聯會=大中華膠

去
唔想諗其他政治嘢
淨係64呢件事大家都應該出黎
respect翻當年槍口下追求自由嘅人

拉一堆9月投票又少一堆人 正呀喂

佢就係要呢啲

至於諗計 逼到佢衝入嚟清場已經可以話佢破壞和平集會

先一人一張$2000告票

全部入場都被影大頭同炒牌, 方便日後用国安法處理

三毛BLOCKED

$2000去到8月 国安法更加唔洗講
大家以後做共奴

仲投票

到時有得投咁你係咪唔投先？

完全同意，岀定文宣，正

家陣投票中共會屈服咩
投票要投 都真係要靠自己靠外國

#六四 #毋忘六四 #多啦Xi夢 #屠城 #天安門 #movie #youtube

令人戰慄的多啦Xi夢
A Dreadful Chinese Dream

實投，不過又會有種票家啦

獨派/本土派點睇六四？

美國國務院剛剛發表聲明：
《紀念天安門31週年》
「今天，我們向英勇的中國人民表示敬意！
我們為1989年6月4日的遇難者表示哀悼。我們與中國人民站在一起！他們一直渴望建立一個捍衛人權，基本自由，和基本人格尊嚴的政府！」

我估港共會放武肺病毒
然後bam晒所有集會遊行直到永遠

由聽日開始每日都悼念六四

得你拎到咩

收皮啦死on9

好多三毛 證明今晚要出

扔死你

一定要去

表態好重要 唔好等無得出先嚟後悔 每做一小步無人知對事態發展既影響會有幾大

一定要去，如果黑警夠膽鎮壓，就正正係佐證支那國安法嚴重影響香港集會示威自由之事實。

對唔住，我會去銅鑼灣但視乎情況先決定行唔行入維園，四邊一包無路可走，我真係未蠢到要咁樣俾佢圍捕。希望大家理智。出就絕對要出，但係咪一定要執著於維園入面就見仁見智。轉頭見。

Pish

啱

你唔係信黑警嘛 引晒我地入去拉非法集會咁點

中中心心心

香港獨立

咪講咗 自己醒水 唔好留要走

其實以往包圍之前已經收哂風

監倉入面冇得投？.？
are u on9

64 612 721 831 1001 1111⋯⋯

而且多數未審哂
B諗咁多 BE WATER啦

on9先去🙂

今晚一定要去維園

又block多個

大家小心黑警混入嚟搞事, 今晚維園見.

cwb已經好多豬籠車
睇個勢唔似行溫和

你話悼念我地既手足仲話有D意義，北京關我地L事乜😑😑

要人

裝睡的人叫不醒

推行動post

push

推唔到都推

黑警: 你地反共無問題, 爭取民主無問題, 但唔可以成立獨立調查黎搞鳩我。

TG好多狗mon住

黑警次次都唔發癲就話啫，我就唔信次次遊行集會佢都唔發癲

今晚黑警唔發癲-香港人成功舉辦活動
今晚黑警發癲-全世界更多人支持香港人

擠幾千隻狗喺度叫克制溫和

你估真係去悼念咩
去做show比美國睇姐

當年嘅人反共㗎，梗係要撐啦

去維園去維園

去維園

今晚六四，適逢大陸強行立黨安惡法，國際嘩然，全球必然注視今晚維園，黑警多少有點顧忌。如果今晚維園人少，惡法未立，自己先縮，我地就好樣衰。如果我地人多，而黑警強行打壓，咁就黑警樣衰。誰勝誰負，聽日國際新聞就係成績表。

我就出黎睇你班黑警有幾溫和

推呀

想問天后出有冇問題？

維園範圍好似冇軍裝狗，但外面就好多
唔知真係想扮溫和，定等夜啲就大圍捕

有出嚟嘅手足要小心

真 E出口 至 皇室堡 都多狗
維園無狗

[建議]今晚大家右手拎蠟燭/手機嘅時候 左手可唔可以做呢個手勢?

維園開始多人！

：國安法不損害集會自由
不了

想問咩出口少啲狗？炮台山ok嗎？

出

pushe

六四維園代表既係支聯會
我唔明點樣可以用一個支持平反六四既活動
反映到香港既訴求
政府當然唔介意你地去維園
因為就算個集會多人
今日個標題都係平反六四
唔係國安法同國歌法

仲未計支聯會本身係跪共派

小心大圍捕，係附近好了
唔好全部入哂去
入哂去就饔中捉鱉
別重演理大一疫

popo絕對會混喬裝狗搞事

不如幾多人喊 結束一黨專政 同 五大訴求

Pixhhh

去維園點都有利

洗鬼咩 一見聚到人
派D人入去挑釁差佬就得
班差佬就有籍口做你地

直接話香港人無懼打壓，永不放棄未得

點解？係責任呀！

Gogogo

更加要佢地出手

P牌幫推

出黎呀

班狗都開始幫手封馬路俾人入維園，縮撚曬

咁講即認之前係暴力啦

上面落哂order，黑警今晚一定唔會亂咁黎，無論佢打唔打壓，美國都係睇住香港

出嚟呀
今日都唔敢出
69/612/616你仲會出？

好多外媒係現場直播我地和平集會

記利左治街已經全部係人，衝緊去維園！

入去 位位二千

各區都有集會

唔使諗
如果仲有自由一定會批不反

係一定會
政府一定會跳出嚟話有言論自由乜乜乜

以前其實都好多熱愛民主既大陸人會即日黎香港參加

之後何俊仁 李卓人就會俾狗告組織及扇動他人非法集會

文宣日

旺角又開波

睇下旺角又有曱甴堵路

咁叫和平咩

有無睇呀小心呀手足

屌 捉人啦...

依家咪搵人搞事囉
都估撚到
個個都和平佢點入你暴動